{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3020421",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 아그리나시즌2펜션(바베큐세트무료)"
    },
    "text": "1泊以上予約したお客様は追伸にあるイベントに参加でき、グリルの使用は一度に1回無料です。 イベントの締め切りは12月31日までです。 サムギョプサル、肩ロース、手作りソーセージ、キムチチゲ、ご飯など様々なメニューが提供されます。 準備時間は5時30分、6時、6時30分、7時です。 この時間以降はバーベキュー利用が不可能で、事前予約が必要です。 ペンションはセスコに加入しており、防疫を徹底しています。 ペンションにはプールとスパを含む様々な施設が用意されており、バーベキューセットは肉を含むすべてのものが用意されています。 スパ/ジェットバスを利用すると疲れが取れますし、個別バーベキューは海の眺めの個別テラスでご利用いただけます。 メゾネットタイプの客室は子供の安全のために注意する必要があり、一軒家の客室はプライベートな休憩を楽しむことができる空間です。 客室内では浄水器が備えられており、チェスやボードゲーム、ゲームセンターもご利用いただけます。 室内プール、バドミントン場、ゴルフ場など多様なスポーツ施設も備えています。 売店やコンビニでは基本的な調味料や常備薬を提供しており、駐車場があり、海水浴場や干潟体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントに参加するための締め切りはいつですか？",
            "answer": "イベントの締め切りは12月31日までです。"
        },
        {
            "question": "何時からイベントが始まりますか？",
            "answer": "準備時間は5時30分、6時、6時30分、7時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は何回まで無料ですか？",
            "answer": "グリルの使用は一度に1回無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはプールとスパを含む様々な施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットには肉を含むすべてのものが用意されています。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューはどのような場所で利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは海の眺めの個別テラスでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内では浄水器が備えられており、チェスやボードゲーム、ゲームセンターもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニでは何が提供されていますか？",
            "answer": "売店やコンビニでは基本的な調味料や常備薬を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で何が楽しめますか？",
            "answer": "ペンション周辺では海水浴場や干潟体験などが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 343
    }
}